葵芳到底做緊乜鳩

無啦啦成班唔俾人俾錢

得罪講句 真係唔知做乜鳩

你要搞得兩個方向

一係就向和平理性方向搞
e.g.靜坐 派傳單

一係就索性向武力嘅方向搞
e.g.破壞 落閘

兩個都有優點

但最撚憎就係兩頭唔到岸

又唔係用破壞迫使港鐵回應
又唔係用和平理性爭取民意支持迫使港鐵回應

搞到變咗唔俾人俾錢

你要唔俾人俾錢就索性直接打爛部機算啦
保證聽日港鐵即刻出嚟

推